大家買左奚錢未？

唔敢衝擊唔緊要
唔敢燒旗都唔緊要
撒奚錢敢喇掛？

政府為免畫面太難睇失禮國家
一定叫班狗瘋狂執奚錢
佢地有排忙

連儂牆貼Pooh車頭相
撕紙狗撕唔撕好？

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

準備好係某高樓地標到灑未

同支共做忌喇喎

十一齊帶喇叭賀國慶

瘋狂撒奚錢

普通衣紙舖好平，$3一大疊
買幾疊已經夠撤到一地都係
低成本抗爭

如果有人喺西環搭叮叮路過啲重要大廈

唔好喺附近上車

坐上層車尾

前面塞車、紅燈就唔好撒

啊唔係
係無論任何情況都唔好撒啊
中共70大壽，唔好咁掃興同佢哋做忌啊

一次過清，唔好留低任何一張

唔使大動作撒，身體伏低、伸手出叮叮窗外

掂過頭尾兩張就丟左佢，戴返手套先好撤

都係嗰句啦
大家千祈唔好咁做啊

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

推